{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2056&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성 파로스"
    },
    "text": "儒城初のOTT4種パッケージを提供し、宿泊施設で様々なコンテンツを楽しむことができます。 Netflixを通じて映画、ドラマ、自主制作シリーズを鑑賞することができ、Wavveではバラエティとドラマを楽しむことができます。 また、HBOの人気シリーズをHBO独占で視聴することもできます。 Disney+はディズニー、ピクサー、マーブル、アニメーションなど様々なコンテンツを提供しており、Tivingではホットなバラエティ番組を視聴することができます。 駐車場は地上駐車場と第2地下駐車場を備えており、それぞれ30台の車両を収容できます。 それだけでなく、湖線甲川駅と儒城温泉駅とのアクセスも良いです。 客室の内部施設は2019年03月に全面リニューアルされ、フィトンチッドが多量に放出されるヒノキ仕上げ材で飾られています。 また、全客室には空気清浄機が設置され、PM2.5や黄砂を予防し、快適な環境を提供しています。 テーマ別ブランドモーテルであるパロスでは甲川の美しいビューを鑑賞しながらヒーリングを楽しむことができ、LG最新式のスタイラーも設置されて新しい服のようにきれいな姿で着ることができます。 フロント施設だけでなく、広い駐車場でもリラックスできます。 バレットパーキングサービスも無料で提供されます。 パソコンを利用したい場合は、フロントに事前に連絡して問題がないか確認する必要があります。 入室を希望する未成年者は入室できず、身分証明書を持参しないと未成年者とみなされ、払い戻しおよび入室ができません。 宿泊施設は禁煙ルームを運営しているため、禁煙ルームを除く客室はタバコの匂いによる払い戻しができません。 また、客室間の移動も不可能であり、訪問者もこれらの規定に準用されます。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求され、客室内の騒乱による苦情が受け付けられると強制退室が行われます。 また、連泊時の備品は提供されますが、客室の清掃は有料で行われ、1回当たり5000ウォンの費用がかかります。 最後に、3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、これに反する場合には払い戻しおよび強制退室政策が施行されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "OTT4種パッケージにはどのようなコンテンツが含まれていますか？",
            "answer": "OTT4種パッケージにはNetflix、Wavve、HBO、Disney+の4つのコンテンツが含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台の車両を収容できますか？",
            "answer": "駐車場は地上駐車場と第2地下駐車場を備えており、それぞれ30台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "儒城温泉駅と儒城温泉駅とのアクセスはどうですか？",
            "answer": "儒城温泉駅と儒城温泉駅とのアクセスは良いです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設は2019年03月に全面リニューアルされ、フィトンチッドが多量に放出されるヒノキ仕上げ材で飾られています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機が設置され、PM2.5や黄砂を予防し、快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "パロスでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "パロスでは甲川の美しいビューを鑑賞しながらヒーリングを楽しむことができ、LG最新式のスタイラーも設置されて新しい服のようにきれいな姿で着ることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場でリラックスすることができますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場ではリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ルームを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙ルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "客室の清掃は有料で行われ、1回当たり5000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、これに反する場合には払い戻しおよび強制退室政策が施行されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 667,
        "QA": 470
    }
}